致所有食緊煙嘅我們

其實我們享受呢口煙嗎